{
  "Printers": "프린터",
  "Print History": "인쇄 역사",
  "G-Codes": "G-코드",
  "Pricing": "가격",
  "Help": "돕다",
  "SIGN IN": "로그인",
  "SIGN UP": "가입하기",
  "Preferences": "선호사항",
  "Log out": "로그아웃",
  "{name} AI Detection Hours / month pack": "{{name}} AI 감지 시간/월 팩",
  "AI Detection Hour Pack not selected": "AI 감지 시간 팩이 선택되지 않았습니다.",
  "{name} AI Detection Hours / month": "{{name}} AI 감지 시간/월",
  "No AI Detection Hour Pack": "AI 감지 없음 시간 팩",
  "You need to": "당신은 필요합니다",
  "verify your primary email": "기본 이메일을 확인하세요",
  "as it will be used for billing communication.": "청구서 전달에 사용되기 때문입니다.",
  "Annual (SAVE 33%)": "연간 (33% 절약)",
  "Monthly": "월간 간행물",
  "Number of printer(s)": "프린터 수",
  "Add": "추가하다",
  " (No change) ": "(변경 없음)",
  "Remove": "제거하다",
  "Add Subscribe&Save AI Detection Hour Pack?": "구독&저장 AI 감지 시간 팩을 추가하시겠습니까?",
  "Popular": "인기 있는",
  "Current": "현재의",
  "Total": "총",
  "Pro plan": "프로 플랜",
  "1st printer (included)": "1번째 프린터(포함)",
  "additional": "추가의",
  "50 AI Detection Hours / month (included)": "50 AI 감지 시간/월 (포함)",
  "This is the total amount on your next bill. Click 'Checkout' see how much is due today.": "다음 청구서에 적힌 총 금액입니다. '결제'를 클릭하여 오늘 결제해야 할 금액을 확인하세요.",
  "Cancel": "취소",
  "Checkout": "점검",
  "Questions You May Have": "당신이 가질 수 있는 질문",
  "What currency are your prices in?": "가격은 어떤 통화로 표시되어 있나요?",
  "They’re in US dollars.": "미국 달러로 되어 있어요.",
  "Which plan is right for me?": "나에게 맞는 플랜은 무엇일까?",
  "It depends on how many 3D printers you have, and how often you print.": "3D 프린터가 몇 대인지, 얼마나 자주 인쇄하는지에 따라 달라집니다.",
  "The Free plan is for users who print occasionally. Another reason why you may want to choose the Free plan is you don't mind slow webcam streaming (up to 1 FPS). The Free plan even comes with 100 free Basic AI Detection Hours per month. Hours don't roll over month to month.": "무료 플랜은 가끔 인쇄하는 사용자를 위한 것입니다. 무료 플랜을 선택해야 하는 또 다른 이유는 느린 웹캠 스트리밍(최대 1FPS)이 문제가 되지 않기 때문입니다. 무료 플랜에는 매월 100시간의 기본 AI 감지 시간이 무료로 제공됩니다. 사용 시간은 다음 달로 이월되지 않습니다.",
  "The Pro plan is for users who print more often and want to enjoy additional features like watching the webcam feed at the slick 25 FPS rate. It also comes with 100 Advanced AI Detection Hours every month - giving you the ability to detect failures faster and more reliably. If you occasionally print more than 100 hours a month, you will most likely be ok because the Advanced AI Detection Hours roll over month to month.": "Pro 플랜은 인쇄 빈도가 높고 웹캠 영상을 25FPS의 빠른 속도로 시청하는 등 추가 기능을 원하는 사용자를 위한 플랜입니다. 또한 매달 100시간의 고급 AI 감지 기능이 제공되어 오류를 더욱 빠르고 안정적으로 감지할 수 있습니다. 매달 100시간 이상 인쇄하는 경우, 고급 AI 감지 시간이 매월 이월되므로 문제가 없을 가능성이 높습니다.",
  "Can I change my plan?": "내 요금제를 변경할 수 있나요?",
  "Of course! You can change the number of printers, add/change/remove Subcribe&Save AI Detection Hour Pack, or between annual and monthly, at any time as long as your subscription is still active.": "물론입니다! 구독이 활성화되어 있는 동안 언제든지 프린터 수를 변경하고, 구독 및 저장 AI 감지 시간 팩을 추가/변경/제거하고, 연간 구독과 월간 구독을 전환할 수 있습니다.",
  "You will keep the unused AI Detection Hours when you change your subscription plan.": "구독 플랜을 변경하더라도 사용하지 않은 AI 감지 시간은 유지됩니다.",
  "Can I cancel my plan?": "내 플랜을 취소할 수 있나요?",
  "Yes again! You can cancel your subscription any time.": "네, 다시 한 번 말씀드립니다! 언제든지 구독을 취소하실 수 있습니다.",
  "However, the AI Detection Hours included in the plan will expire at the end of your subscription period.": "하지만, 해당 플랜에 포함된 AI 감지 시간은 구독 기간이 종료되면 만료됩니다.",
  "What is your refund policy?": "환불 정책은 어떻게 되나요?",
  "We offer a {localizedDom}": "우리는 {localizedDom}을 제공합니다",
  "30-Day Full Refund Policy": "30일 전액 환불 정책",
  "If you are not happy with the Pro plan, just {localizedDom} within 30 days and we will give you a full refund.": "Pro 플랜에 만족하지 못하시는 경우 30일 이내에 {localizedDom} 하시면 전액 환불해 드립니다.",
  "email us": "이메일로 문의하세요",
  "After 30 days, you can still cancel the subscription at any time. However, we usually don't refund the payment, due to the nature of a subscription service. Instead, we will keep your subscription active until the end of the current billing cycle. This is also a common practice for virtually all other subscription services such as Netflix.": "30일 이후에는 언제든지 구독을 취소하실 수 있습니다. 하지만 구독 서비스의 특성상 결제 금액은 환불되지 않습니다. 대신, 현재 결제 주기가 끝날 때까지 구독을 유지해 드립니다. 이는 Netflix를 포함한 거의 모든 다른 구독 서비스에서도 일반적인 관행입니다.",
  "However, we are all human and we want to be reasonable. If you have a good reason why we should refund to you after 30 days, {localizedDom} and we will consider your request.": "하지만 저희는 모두 인간이며 합리적인 판단을 내리고자 합니다. 30일 이후에 환불을 요청해야 할 타당한 이유가 있으시면 {localizedDom}으로 알려주시기 바랍니다. 요청하신 내용을 검토하겠습니다.",
  "Is it safe to give my credit card number to the Kingroon?": "킹룬에 내 신용카드 번호를 알려주는 게 안전할까요?",
  "Wrong question! You will not give credit number to us. Instead, it's Chargebee, {localizedDom}, that takes your credit card number and safely stores it.": "잘못된 질문입니다! 신용카드 번호를 저희에게 알려주지 마세요. 대신 Chargebee({localizedDom})가 고객님의 신용카드 번호를 가져와 안전하게 저장합니다.",
  "a fully compliant billing service provider": "완벽하게 규정을 준수하는 청구 서비스 제공업체",
  "Under no circumstances will Kingroon process or store your payment information.": "어떠한 경우에도 Kingroon은 귀하의 결제 정보를 처리하거나 저장하지 않습니다.",
  "I have many printers and print a lot. The Pro plan becomes really expensive. Can I still use the Kingroon app?": "프린터가 많아서 인쇄량이 많은데, Pro 플랜은 가격이 너무 비싸요. Kingroon 앱은 계속 사용할 수 있나요?",
  "Please {localizedDom} to customize a plan that works for your budget.": "귀하의 예산에 맞는 맞춤형 플랜을 만들려면 {localizedDom}을 입력하세요.",
  "contact us": "문의하기",
  "I saw {brandName} mentioned somewhere. What does {brandName} have to do with Kingroon?": "어딘가에서 {{brandName}}에 대한 언급을 봤습니다. {{brandName}}이 Kingroon과 무슨 관련이 있나요?",
  "{brandName} has partnered with Kingroon to provide Kingroon users with AI and a mobile app for Kingroon 3D printers. {brandName}, a US based company is the developer of the Kingroon App.": "{{brandName}}은 Kingroon과 협력하여 Kingroon 사용자에게 AI와 Kingroon 3D 프린터용 모바일 앱을 제공합니다. Kingroon 앱은 미국에 본사를 둔 회사인 {{brandName}}에서 개발했습니다.",
  "The Free plan is for users with only 1 printer and print very in-frequently. Another reason why you may want to choose the Free plan is you don't mind slow webcam streaming (up to 5 FPS). The Free plan even comes with 10 free AI Detection Hours per month. And you can get {localizedDom} if you need more.": "무료 플랜은 프린터가 한 대뿐이고 인쇄 빈도가 매우 낮은 사용자를 위한 것입니다. 무료 플랜을 선택해야 하는 또 다른 이유는 느린 웹캠 스트리밍(최대 5FPS)이 문제가 되지 않기 때문입니다. 무료 플랜에는 월 10시간의 무료 AI 감지 시간도 제공됩니다. 더 많은 시간이 필요한 경우 {localizedDom}을(를) 받으실 수 있습니다.",
  "additional AI Detection Hours": "추가 AI 감지 시간",
  "The Pro plan is for users who want to enjoy watching the webcam feed at the slick 25 FPS rate. It also comes with 50 AI Detection Hours every month. If you occasionally print more than 50 hours a month, you will most likely be ok because the {localizedDom}. When you upgrade to the Pro plan, you are also eligible to the {localizedDom2} at favorable rates.": "Pro 플랜은 웹캠 영상을 25FPS의 매끄러운 속도로 즐기고 싶은 사용자를 위한 것입니다. 또한 매달 50시간의 AI 감지 기능이 제공됩니다. 매달 50시간 이상 인쇄하는 경우, {localizedDom}(플레이스홀더_0__) 때문에 괜찮을 가능성이 높습니다. Pro 플랜으로 업그레이드하면 {localizedDom2}(플레이스홀더_1__)도 유리한 가격으로 이용할 수 있습니다.",
  "Subscribe&Save AI Detection Hour Packs": "구독 및 저장 AI 감지 시간 팩",
  "I have X printers and I print Y hours a month. Tell me exactly how much the Pro plan will cost me.": "프린터 X대를 사용하고 있고 한 달에 Y시간 인쇄합니다. Pro 플랜의 정확한 비용을 알려주세요.",
  "Oops. We forgot to mention we have built a {localizedDom} for you.": "아차. {localizedDom}을 만들었다는 걸 말씀드리는 걸 깜빡했어요.",
  "price calculator": "가격 계산기",
  "However, the AI Detection Hours included in the plan and Subscribe&Save pack will expire at the end of your subscription period.": "하지만, 플랜과 Subscribe&Save 팩에 포함된 AI 감지 시간은 구독 기간이 종료되면 만료됩니다.",
  "Is it safe to give my credit card number to the {brandName} Cloud?": "{{brandName}} 클라우드에 내 신용카드 번호를 제공해도 안전할까요?",
  "Under no circumstances will the {brandName} Cloud process or store your payment information.": "어떠한 경우에도 {{brandName}} 클라우드는 귀하의 결제 정보를 처리하거나 저장하지 않습니다.",
  "I have many printers and print a lot. The Pro plan becomes really expensive. Can I still use the {brandName} Cloud?": "프린터가 많아서 인쇄량이 많은데, Pro 플랜은 가격이 너무 비싸요. {{brandName}} 클라우드를 계속 사용할 수 있나요?",
  "Failed to cancel subscription": "구독 취소에 실패했습니다",
  "Your subscription will expire at the end of current billing cycle.": "귀하의 구독은 현재 결제 주기가 끝나면 만료됩니다.",
  "I understand I will {localizedDom} when my subscription expires.": "구독이 만료되면 {localizedDom}을 수행한다는 것을 이해합니다.",
  "lose the unused expirable AI Detection Hours": "사용하지 않은 만료된 AI 감지 시간을 잃습니다.",
  "One last thing. Please tell us why you want to cancel your subscription": "마지막으로 구독 취소 사유를 알려주세요.",
  "Other": "다른",
  "I changed my mind. I'll keep my subscription": "마음이 바뀌었어요. 구독은 계속 유지할게요.",
  "I still want to cancel my subscription": "아직도 구독을 취소하고 싶습니다",
  "Failed to delete account": "계정 삭제에 실패했습니다",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Your account will be permanently deleted!": "귀하의 계정은 영구적으로 삭제됩니다!",
  "I understand I will lose all data.": "모든 데이터를 잃게 된다는 것을 알고 있습니다.",
  "One last thing. Please tell us why you want to delete your account": "마지막으로, 계정을 삭제하고 싶은 이유를 알려주세요.",
  "Delete my account": "내 계정 삭제",
  "You have an active subscription. If you want to delete your account, please {localizedDom}": "현재 구독이 활성화되어 있습니다. 계정을 삭제하려면 {localizedDom}을(를) 클릭하세요.",
  "send us an email": "이메일을 보내주세요",
  "AI Detection Hours": "AI 감지 시간",
  "Total AI Detection Hours ({localizedDom})": "총 AI 감지 시간 ({localizedDom})",
  "details": "세부",
  " Unlimited ": "무제한",
  "Included in subscription plan or Subscribe&Save DH Pack.": "구독 플랜이나 Subscribe&Save DH 팩에 포함되어 있습니다.",
  "Expires when subscription ends": "구독 종료 시 만료됩니다",
  "Earned or bought with Pre-paid DH Pack.": "선불 DH 팩으로 획득하거나 구매했습니다.",
  "(Never expires.)": "(만료되지 않습니다.)",
  "Running short of AI Detection Hours?": "AI 감지 시간이 부족하신가요?",
  "Get more >>>": "더 많은 것을 얻으세요 >>>",
  "Renew your subscription plan": "구독 플랜을 갱신하세요",
  "Click": "딸깍 하는 소리",
  "here": "여기",
  "to open the billing portal.": "청구 포털을 엽니다.",
  "Click on your subscription.": "구독을 클릭하세요.",
  "Click \"Remove scheduled cancellation\"": "\"예약 취소 제거\"를 클릭하세요.",
  "It looks like you have a legacy DH Pack that we have discontinued.": "중단된 기존 DH 팩이 있는 것 같습니다.",
  "Please email {name} to change your subscription.": "구독을 변경하려면 {{name}}로 이메일을 보내주세요.",
  "Subscription Plan": "구독 플랜",
  "You are currently on the Free plan.": "현재 무료 플랜을 사용 중입니다.",
  "You can still enjoy essential features such as the {localizedDom} and 10 free {localizedDom2} per month.": "매달 {localizedDom} 및 10개의 무료 {localizedDom2}과 같은 필수 기능을 계속 이용하실 수 있습니다.",
  "Basic Webcam Streaming": "기본 웹캠 스트리밍",
  "If you want to watch your webcam with the {localizedDom} and get more AI Detection Hours so that Obi can watch your prints for you, you can upgrade to the Pro plan.": "{localizedDom}으로 웹캠을 시청하고 Obi가 사용자의 지문을 볼 수 있도록 AI 감지 시간을 늘리려면 Pro 플랜으로 업그레이드하세요.",
  "Premium Webcam Streaming": "프리미엄 웹캠 스트리밍",
  "Compare the plans": "계획을 비교하세요",
  "Your free trial of the Pro plan": "Pro 플랜 무료 체험",
  "will expire": "만료됩니다",
  "AI Detection Hours will also expire with your free trial": "AI 감지 시간도 무료 평가판과 함께 만료됩니다.",
  "You can upgrade to Pro now to keep them.": "지금 Pro로 업그레이드하면 계속 사용할 수 있습니다.",
  "Upgrade to Pro Now (30-Day Money Back Guarantee)": "지금 Pro로 업그레이드하세요(30일 환불 보장)",
  "About the free trial": "무료 체험에 관하여",
  "During the 1 month trial period, you have access to all Pro features.": "1개월 체험 기간 동안에는 모든 Pro 기능을 사용할 수 있습니다.",
  "We also gave you 250 free {localizedDom}": "또한 250개의 무료 {localizedDom}을 제공했습니다.",
  "so you would be able to fully experience the power of {brandName} without having to worry about running out.": "그러면 {{brandName}}의 힘을 마음껏 체험할 수 있고, 부족함을 걱정할 필요가 없습니다.",
  "At the end of the free trial, you can continue the Pro plan with an annual or monthly subscription. Otherwise your account will be automatically converted to the Free plan.": "무료 체험 기간이 종료되면 연간 또는 월간 구독으로 Pro 플랜을 계속 이용하실 수 있습니다. 구독하지 않으시면 계정이 무료 플랜으로 자동 전환됩니다.",
  "You are currently on the complimentary Pro plan.": "현재 무료 Pro 플랜을 사용 중입니다.",
  "It'll expire {localizedDom}": "{localizedDom} 만료됩니다",
  "At that time, you can {localizedDom} or do nothing, in which case your account will be converted to Free plan automatically.": "그때는 {localizedDom}을 선택하거나 아무것도 하지 않아도 됩니다. 그럴 경우 귀하의 계정은 자동으로 무료 플랜으로 전환됩니다.",
  "upgrade to the Pro plan": "Pro 플랜으로 업그레이드",
  "Compare the plans >>>": "플랜 비교하기 >>>",
  "Complimentary Pro plan doesn't allows Subscribe&Save AI Detection Hour Pack as add-ons. If you need more AI Detection Hours, you can get Pre-paid AI Detection Hour Pack.": "무료 Pro 플랜에서는 구독 및 할인 AI 감지 시간 팩을 추가 기능으로 사용할 수 없습니다. AI 감지 시간을 더 원하시면 선불 AI 감지 시간 팩을 구매하실 수 있습니다.",
  "Your Pro plan will end {localizedDom}": "귀하의 Pro 플랜은 {localizedDom}에 종료됩니다.",
  "You will lose the remaining expirable AI Detection Hours when your plan ends (see {localizedDom} ).": "플랜이 종료되면 남은 만료 가능한 AI 감지 시간이 사라집니다({localizedDom} 참조).",
  "To avoid the loss": "손실을 피하기 위해",
  "renew the plan now": "지금 계획을 갱신하세요",
  "You are currently on the Pro plan.": "현재 Pro 플랜을 사용 중입니다.",
  "Your next billing date is": "다음 청구일은 다음과 같습니다.",
  "Plan total": "계획 총계",
  "Plan base": "계획 기반",
  "Additional printer(s)": "추가 프린터",
  "You have fewer printers than you subscribed for. You can change your subscription to save money.": "구독하신 프린터 수보다 프린터 수가 적습니다. 구독을 변경하여 비용을 절약하세요.",
  "The total doesn't reflect the coupon you may have received. Check your invoice for the final amount you paid.": "총액에는 받으신 쿠폰이 반영되지 않았습니다. 최종 결제 금액은 송장에서 확인하세요.",
  "Change Subscription": "구독 변경",
  "Cancel Subscription": "구독 취소",
  "Need to view invoices or change payment method?": "송장을 보거나 결제 방법을 변경해야 합니까?",
  "Open the billing portal": "청구 포털을 엽니다",
  "Subscription": "신청",
  "Oops...": "앗...",
  "Something went wrong! Please": "문제가 발생했습니다!",
  "Contact us": "문의하기",
  "for help.": "도움을 요청하세요.",
  "Are you sure?": "정말이에요?",
  "Delete {name} printer? This action can not be undone.": "{{name}} 프린터를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Printer deleted": "프린터가 삭제되었습니다",
  "{name} has been permanently deleted": "{{name}}이 영구적으로 삭제되었습니다.",
  "Archived Printers": "보관된 프린터",
  "The following printers have been archived because you have more printers than your plan allows.": "다음 프린터는 귀하의 요금제에서 허용하는 것보다 많은 프린터가 있으므로 보관되었습니다.",
  "Un-archive": "보관 취소",
  "Delete": "삭제",
  "You have a few options to un-archive printer(s)": "프린터의 보관을 취소하려면 몇 가지 옵션이 있습니다.",
  "Delete or archive the printers you no longer need.": "더 이상 필요하지 않은 프린터를 삭제하거나 보관하세요.",
  "Upgrade to the Pro plan. Please remember the Free plan is limited to only 1 printer. Check out {localizedDom}.": "Pro 플랜으로 업그레이드하세요. 무료 플랜은 프린터 1대로 제한됩니다. {localizedDom}을 확인하세요.",
  "the Pro plan pricing": "Pro 플랜 가격",
  "If you are already on the Pro plan, you can change the number of printers on {localizedDom}.": "이미 Pro 플랜을 사용 중이라면 {localizedDom}에서 프린터 수를 변경할 수 있습니다.",
  "your subscription page": "구독 페이지",
  "Once your account is set up to allow for more printers, come back and un-archive the printers here.": "더 많은 프린터를 허용하도록 계정을 설정한 후 돌아와서 여기에서 프린터의 보관을 취소하세요.",
  "Questions on why your printers are archived?": "프린터를 보관하는 이유에 대해 궁금한 점이 있나요?",
  "Contact us.": "문의하세요.",
  "You have no archived printers.": "보관된 프린터가 없습니다.",
  "Go back to the printer page.": "프린터 페이지로 돌아가세요.",
  "The {brandName} plugin version is too old to use this function. Please update it to the latest version to test camera!": "{{brandName}} 플러그인 버전이 너무 오래되어 이 기능을 사용할 수 없습니다. 카메라 기능을 테스트하려면 최신 버전으로 업데이트하세요!",
  "Please confirm the snapshot below came from a": "아래 스냅샷이 다음에서 나온 것인지 확인해 주세요.",
  "nozzle camera": "노즐 카메라",
  "not a regular webcam. The AI will NOT function correctly on a regular camera.": "일반 웹캠이 아닙니다. 일반 카메라에서는 AI가 제대로 작동하지 않습니다.",
  "Unable to connect to your nozzle camera using the URL you entered!": "입력하신 URL을 사용하여 노즐 카메라에 연결할 수 없습니다!",
  "Please check the instruction for how to find the correct URL for your nozzle camera.": "노즐 카메라의 올바른 URL을 찾는 방법에 대한 지침을 확인하세요.",
  "Nozzle Ninja AI Configuration": "노즐 닌자 AI 구성",
  "Nozzle Ninja, {brandName}’s First Layer AI, Is Here!": "노즐 닌자, {{brandName}}의 첫 번째 레이어 AI가 출시되었습니다!",
  "Configure a compatible nozzle camera to get started": "시작하려면 호환되는 노즐 카메라를 구성하세요.",
  "Update the {brandName} Plugin in OctoPrint or Fluidd/Mainsail": "OctoPrint 또는 Fluidd/Mainsail에서 {{brandName}} 플러그인을 업데이트하세요.",
  "Before you configure Nozzle Ninja, Update the {brandName} plugin in OctoPrint or Fluidd/Mainsail. Once the plugin is up-to-date, restart your printer or Raspberry, and then come back here.": "Nozzle Ninja를 구성하기 전에 OctoPrint 또는 Fluidd/Mainsail에서 {{brandName}} 플러그인을 업데이트하세요. 플러그인을 최신 상태로 업데이트한 후 프린터 또는 Raspberry Pi를 재시작하고 여기로 돌아오세요.",
  "Select the Printer You Want to Configure": "구성하려는 프린터를 선택하세요",
  "Printers Found": "프린터 발견됨",
  "Select which printer(s) you want to configure. Note: AI detection hours are currently not impacted by first layer AI.": "구성할 프린터를 선택하세요. 참고: AI 감지 시간은 현재 1차 계층 AI의 영향을 받지 않습니다.",
  "Please select a printer to configure": "구성할 프린터를 선택하세요",
  "Nozzle camera URL saved!": "노즐 카메라 URL이 저장되었습니다!",
  "System: ": "시스템:",
  "Post first layer scan": "첫 번째 레이어 스캔 후",
  "Scan your print after your first layer is done at a lower speed. The scan will produce better images more in focus and with less motion blur. This is opted in by default but you can opt out of it.": "첫 번째 레이어가 완성된 후 저속으로 인화지를 스캔하세요. 스캔하면 초점이 더 선명하고 움직임이 덜한 더 나은 이미지가 생성됩니다. 이 기능은 기본적으로 선택되어 있지만, 선택 해제할 수 있습니다.",
  "Note: Please make sure": "참고사항: 다음을 확인하세요.",
  "the slicer correctly configured": "슬라이서가 올바르게 구성됨",
  "Otherwise it won't scan.": "그렇지 않으면 스캔되지 않습니다.",
  "Enable post first layer scan": "첫 번째 레이어 스캔 후 활성화",
  "Scan at height": "높이에서 스캔",
  "Cooldown extruder": "쿨다운 압출기",
  "Retract before scan": "스캔 전에 철회하세요",
  "Retraction speed": "수축 속도",
  "No printers found!": "프린터를 찾을 수 없습니다!",
  "Nozzle Ninja Configuration": "노즐 닌자 구성",
  "Follow the camera configuration guide to configure your nozzle camera with {brandName}": "{{brandName}}을 사용하여 노즐 카메라를 구성하려면 카메라 구성 가이드를 따르세요.",
  "Nozzle Ninja configuration guide for Klipper ": "Klipper용 Nozzle Ninja 구성 가이드 ",
  "Nozzle Ninja configuration guide for Octoprint ": "Octoprint용 Nozzle Ninja 구성 가이드",
  "Slicer Configuration": "슬라이서 구성",
  "Configure your slicer to send first layer information to {brandName} and optionally enable first layer scanning. First layer scanning is an experimental feature that enables a slow scan of the first layer. This feature requires some configureation to avoid impacting print quality.": "슬라이서가 첫 번째 레이어 정보를 {{brandName}}으로 전송하도록 설정하고, 선택적으로 첫 번째 레이어 스캔을 활성화하세요. 첫 번째 레이어 스캔은 첫 번째 레이어를 느리게 스캔하는 실험적 기능입니다. 이 기능을 사용하려면 인쇄 품질에 영향을 주지 않도록 약간의 구성이 필요합니다.",
  "Currently, PrusaSlicer, SuperSlicer and OrcaSlicer are supported.": "현재 PrusaSlicer, SuperSlicer, OrcaSlicer가 지원됩니다.",
  "Slicer configuration guide ": "슬라이서 구성 가이드",
  "Close": "닫다",
  "Slice": "일부분",
  "Likes": "좋아요",
  "Collections": "컬렉션",
  "Files": "파일",
  "Summary": "요약",
  "Print Settings": "인쇄 설정",
  "Printer brand": "프린터 브랜드",
  "Printer": "인쇄기",
  "Rafts": "뗏목",
  "Supports": "지원합니다",
  "License": "특허",
  "Comments": "댓글",
  "File Selection": "파일 선택",
  "Search": "찾다",
  "Relevant Models": "관련 모델",
  "Popular 3D Models: Last 30 Days": "인기 3D 모델: 지난 30일",
  "Last redeemed Detective Hours": "마지막으로 사용된 탐정 시간",
  "Code": "암호",
  "Hours": "시간",
  "Description": "설명",
  "Redeemed at": "에서 사용됨",
  "AI Hour Coupon Codes": "AI Hour 쿠폰 코드",
  "Here are your AI Hour coupon codes and their redemption status.": "AI Hour 쿠폰 코드와 사용 상태는 다음과 같습니다.",
  "Available": "사용 가능",
  "You have no AI Hour coupon codes.": "AI Hour 쿠폰 코드가 없습니다.",
  "Build Your Pro Plan": "전문가 계획 수립",
  "You have already redeemed this coupon.": "이미 이 쿠폰을 사용했습니다.",
  "Please contact Obico Support at": "Obico 지원팀에 문의하세요.",
  "Error": "오류",
  "Failed to redeem the coupon code. Please try again later.": "쿠폰 코드를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Oops! You already have an Obico Pro Plan...": "아차! 이미 Obico Pro 플랜을 이용 중이시군요...",
  "Contact obico support at": "obico 지원팀에 문의하세요",
  "Oops! Invalid Coupon!": "죄송합니다! 쿠폰이 유효하지 않습니다!",
  "Activate Your Three-Month Obico Pro Plan": "3개월 Obico Pro 플랜 활성화",
  "As a valued Big Tree Tech customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for Big Tree Tech customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "Big Tree Tech의 소중한 고객님께, 기본 플랜이 만료되면 특별 할인가로 더 높은 플랜으로 업그레이드하실 수 있습니다. 이 혜택은 Big Tree Tech 고객님께만 제공되며, Obico의 혜택을 중단 없이 계속 누리실 수 있도록 제공됩니다.",
  "Redeem Plan": "사용 계획",
  "Upgrade to an Obico Pro Plan and get a 25% discount as a valued BTT customer!": "Obico Pro Plan으로 업그레이드하고 귀중한 BTT 고객으로서 25% 할인 혜택을 받으세요!",
  "Obico has partnered with Big Tree Tech to give you an exclusive discount on an Obico Pro Plan. Get instant access to AI failure detection, first layer AI, webcam streaming, a highly rated mobile app and more for your 3D printer.": "Obico는 Big Tree Tech와 파트너십을 맺고 Obico Pro 플랜에 특별 할인을 제공합니다. 3D 프린터용 AI 오류 감지, 퍼스트 레이어 AI, 웹캠 스트리밍, 높은 평점을 받은 모바일 앱 등 다양한 기능을 즉시 이용하세요.",
  "Choose Plan": "플랜 선택",
  "What's Included with Your Pro Plan": "Pro Plan에 포함된 내용",
  "AI Failure Detection": "AI 장애 감지",
  "Webcam Streaming": "웹캠 스트리밍",
  "Full Remote Access": "전체 원격 액세스",
  "Mobile & Web App": "모바일 및 웹 앱",
  "Printer Management": "프린터 관리",
  "Compatible with Your Favorite Software": "좋아하는 소프트웨어와 호환 가능",
  "Highly Rated Mobile App": "높은 평가를 받은 모바일 앱",
  "Available for iOS and Android": "iOS 및 Android에서 사용 가능",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "What happens when the three-month Pro Plan expires?": "3개월 Pro Plan이 만료되면 어떻게 되나요?",
  "When your three-month plan expires, you will have the chance to upgrade to one of Obico’s Pro Plans at a special discounted rate. Learn more about the plan options": "3개월 플랜이 만료되면 Obico Pro 플랜 중 하나로 특별 할인가로 업그레이드하실 수 있습니다. 플랜 옵션에 대해 자세히 알아보세요.",
  "If you choose not to upgrade, your plan will be automatically reverted to an Obico Free Plan.": "업그레이드하지 않으시면 귀하의 플랜은 자동으로 Obico 무료 플랜으로 전환됩니다.",
  "Welcome To": "환영합니다",
  "Your three-month Pro Plan Is Now Active": "3개월 Pro 플랜이 이제 활성화되었습니다.",
  "Unlimited Premium Webcam Streaming": "무제한 프리미엄 웹캠 스트리밍",
  "Unlimited AI Failure Detection": "무제한 AI 장애 감지",
  "G-Code Remote Uploading and Printing": "G-코드 원격 업로드 및 인쇄",
  "Unlimited Secure Tunnel to OctoPrint/Klipper": "OctoPrint/Klipper로의 무제한 보안 터널",
  "Go To Printer Control Page": "프린터 제어 페이지로 이동",
  "Sign Up or Sign in to Your Obico Account": "Obico 계정에 가입하거나 로그인하세요",
  "And get instant access to": "그리고 즉시 액세스하세요",
  "Signup/Sign In": "가입/로그인",
  "Create an account or Sign in to Choose Your plan": "계정을 생성하거나 로그인하여 요금제를 선택하세요",
  "Create Account/Sign In": "계정 생성/로그인",
  "Create an account or Sign in to Choose Your plan and get": "계정을 생성하거나 로그인하여 플랜을 선택하고 받으세요",
  "Webcam-Based AI Failure Detection": "웹캠 기반 AI 장애 감지",
  "Nozzle Ninja First Layer AI Failure Detection": "노즐 닌자 1층 AI 고장 감지",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour). Billed ${year} annually.": "월 ${{month}}(AI 감지 시간당 ${{hour}}). 연간 ${{year}} 청구.",
  " for ${month} / month (${hour} / AI Detection Hour).": "${{month}} / 월 (${{hour}} / AI 감지 시간).",
  "Calculate Plan Cost": "계획 비용 계산",
  "Kingroon Connect Plans": "Kingroon Connect 플랜",
  "Free": "무료",
  "Print occasionally.": "가끔씩 인쇄하세요.",
  "Unlimited Kingroon printers allowed": "Kingroon 프린터 무제한 허용",
  "Get Started": "시작하기",
  "Basic webcam streaming": "기본 웹캠 스트리밍",
  "100 {localizedDom} AI Detection Hours/month, 30s detection interval": "100 {localizedDom} AI 감지 시간/월, 30초 감지 간격",
  "Basic": "기초적인",
  "300MB /mo tunnel data - Access Mainsail or Fluidd remotely": "300MB/월 터널 데이터 - Mainsail 또는 Fluidd에 원격으로 접속",
  "200MB total G-code cloud storage": "총 200MB G-코드 클라우드 스토리지",
  "Companion mobile app for {localizedDom} and {localizedDom2}": "{localizedDom} 및 {localizedDom2}에 대한 모바일 앱",
  "Android": "기계적 인조 인간",
  "iOS": "iOS",
  "Remote printer access and control": "원격 프린터 액세스 및 제어",
  "Failure alerts and print status updates sent through push notification": "푸시 알림을 통해 전송되는 실패 경고 및 인쇄 상태 업데이트",
  "Community technical support": "커뮤니티 기술 지원",
  "Pro": "찬성",
  "Print every day. 2+ printers.": "매일 인쇄하세요. 프린터 2대 이상.",
  "$": "$",
  "month": "월",
  "(Billed {name} annually)": "(연간 {{name}} 청구)",
  "1st printer included": "1번째 프린터 포함",
  "2+ printers at $": "2대 이상의 프린터 $",
  "month / printer": "월 / 프린터",
  "View/Change Subscription": "구독 보기/변경",
  "Full refund within 30 days if you are not happy.": "만족하지 못할 경우 30일 이내에 전액 환불해드립니다.",
  "Upgrade (30-Day Money Back Guarantee)": "업그레이드 (30일 환불 보장)",
  "Start 1 month FREE trial": "1개월 무료 체험 시작",
  "Premium webcam streaming": "프리미엄 웹캠 스트리밍",
  "100 {localizedDom} AI Detection Hours per month, 10s detection interval": "월 100 {localizedDom} AI 감지 시간, 10초 감지 간격",
  "Advanced": "고급의",
  "Unlimited tunnel data - Access Mainsail or fluidd remotely": "무제한 터널 데이터 - Mainsail 또는 fluidd에 원격으로 접속",
  "5GB total G-Code cloud storage": "총 5GB G-Code 클라우드 스토리지",
  "Email technical support": "이메일 기술 지원",
  "Printer feed sharing with premium streaming quality": "프리미엄 스트리밍 품질을 갖춘 프린터 피드 공유",
  "Invalid coupon code. Please make sure the coupon code has not been used, and has not expired. If you believe you have a valid coupon code, please ": "유효하지 않은 쿠폰 코드입니다. 쿠폰 코드가 사용되지 않았거나 만료되지 않았는지 확인하세요. 유효한 쿠폰 코드가 있다고 생각되시면",
  "As a valued Mintion customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for Mintion customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "소중한 Mintion 고객님께, 기본 플랜이 만료되면 특별 할인가로 더 높은 플랜으로 업그레이드하실 수 있습니다. 이 혜택은 Mintion 고객님께만 제공되며, Obico의 혜택을 중단 없이 계속 누리실 수 있도록 제공됩니다.",
  "Activate Your One Year Obico Pro Plan": "1년 Obico Pro 플랜 활성화",
  "As a valued Mintion customer, you are eligible for an exclusive life-time Pro Plan discount. When you redeem your plan, you’ll be asked to enter your credit card so we can give you the exclusive 20% discount when your plan renews.": "소중한 Mintion 고객님께는 평생 독점 Pro Plan 할인 혜택을 받으실 수 있습니다. 플랜을 사용하시면 신용카드 정보를 입력해 주셔야 플랜 갱신 시 20% 특별 할인 혜택을 받으실 수 있습니다.",
  "If you don’t want your plan to renew, you can cancel the plan after the plan is activated so that it will not automatically renew after one year.": "플랜이 갱신되는 것을 원하지 않으시면, 플랜이 활성화된 후에 플랜을 취소하시면 1년 후 자동으로 갱신되지 않습니다.",
  "I already paid for the Pro Plan. Why do I need to enter my credit card information again?": "이미 Pro 플랜을 결제했습니다. 신용카드 정보를 다시 입력해야 하는 이유는 무엇인가요?",
  "Your plan is fully covered for the first one year. After the first one year, the plan will renew with a special discount available exclusively for Mintion customers. You are free to cancel the plan at any time in the “Subscription” section of the Obico mobile or web app.": "첫 1년 동안은 플랜이 전액 보장됩니다. 첫 1년 후에는 Mintion 고객에게만 제공되는 특별 할인으로 플랜이 갱신됩니다. Obico 모바일 또는 웹 앱의 \"구독\" 섹션에서 언제든지 플랜을 취소하실 수 있습니다.",
  "Still have questions?": "아직 궁금한 점이 있으신가요?",
  "Contact": "연락하다",
  "{brandName} support.": "{{brandName}} 지원.",
  "Oops! You already have an {brandName} Pro Plan...": "아차! 이미 {{brandName}} Pro 플랜이 있습니다...",
  "Contact {brandName} support at": "{{brandName}} 지원팀에 문의하세요.",
  "Activate Your {brandName} Pro Plan": "{{brandName}} Pro 플랜을 활성화하세요",
  "As a valued Sovol customer, you are eligible for an exclusive Pro Plan discount. When you redeem your plan, you’ll be asked to enter your credit card so we can give you the exclusive 20% discount when your plan renews.": "Sovol의 소중한 고객님이시니, Pro Plan 특별 할인 혜택을 받으실 수 있습니다. 플랜을 사용하시면 신용카드 정보를 입력해 주셔야 플랜 갱신 시 20% 특별 할인 혜택을 받으실 수 있습니다.",
  "Your plan is fully covered for the first year. After the first year, the plan will renew with a special discount available exclusively for Sovol customers. You are free to cancel the plan at any time in the “Subscription” section of the {brandname} mobile or web app.": "첫해에는 모든 플랜이 적용됩니다. 첫해 이후에는 Sovol 고객에게만 제공되는 특별 할인으로 플랜이 갱신됩니다. {{brandname}} 모바일 또는 웹 앱의 \"구독\" 섹션에서 언제든지 플랜을 취소하실 수 있습니다.",
  "As a valued 3DO Nozzle Camera customer, once your included plan expires, you can upgrade to a more advanced plan at a special discounted price. This offer is exclusively available for 3DO customers to ensure you continue to enjoy the benefits of Obico without interruption.": "소중한 3DO 노즐 카메라 고객님께, 기본 플랜이 만료되면 특별 할인가로 더 높은 등급의 플랜으로 업그레이드하실 수 있습니다. 이 혜택은 3DO 고객님께만 제공되며, Obico의 혜택을 중단 없이 누리실 수 있도록 제공됩니다.",
  "What's Included with Your Plan": "귀하의 계획에 포함되는 사항",
  "Cloud Plans": "클라우드 플랜",
  "Thinking about self-hosting {brandName} Server instead?": "대신 {{brandName}} 서버를 셀프호스팅하는 것을 고려하시나요?",
  "Check out self-hosting vs {brandName} Cloud.": "셀프 호스팅과 {{brandName}} 클라우드를 비교해 보세요.",
  "Limited to 1 printer.": "프린터는 1대로 제한됩니다.",
  "10 free AI Detection Hours/month included": "월 10시간 무료 AI 감지 시간 포함",
  "300MB /mo tunnel data": "300MB/월 터널 데이터",
  "G-Code cloud storage up to 50MB per file, 1GB total": "파일당 최대 50MB, 총 1GB의 G-코드 클라우드 스토리지",
  "Notifications via Email, mobile push notification, Telegram, and more.": "이메일, 모바일 푸시 알림, Telegram 등을 통한 알림.",
  "300MB /mo integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "선호하는 타사 모바일 앱과 월 300MB 통합",
  "Calculate cost": "비용 계산",
  "50 free AI Detection Hours/month included": "월 50시간 무료 AI 감지 시간 포함",
  "Unlimited tunnel data": "무제한 터널 데이터",
  "G-Code cloud storage up to 500MB per file, 50GB total": "파일당 최대 500MB, 총 50GB의 G-코드 클라우드 스토리지",
  "Unlimited integration with your favorite 3rd-party mobile apps": "선호하는 타사 모바일 앱과의 무제한 통합",
  "Failure alerts via SMS (text message)": "SMS(문자 메시지)를 통한 실패 알림",
  "AI Detection Hour Packs": "AI 감지 시간 팩",
  "Need more AI Detection Hours? Add the right amount of AI Detection Hours without burning a hole on your wallet.": "AI 감지 시간이 더 필요하신가요? 큰 비용 부담 없이 원하는 만큼 AI 감지 시간을 추가하세요.",
  "Pre-paid Pack": "선불팩",
  "Turn on AI failure detection only for the prints.": "인쇄물에 대해서만 AI 실패 감지를 켭니다.",
  "Available to all plans.": "모든 플랜에 적용 가능합니다.",
  "Pre-paid AI Detection Hours never expire.": "선불 AI 감지 시간은 만료되지 않습니다.",
  "One Time Purchase.": "일회 구매.",
  "for": "~을 위한",
  "Start 1 month FREE trial + 250 FREE AI Detection Hours": "1개월 무료 체험 시작 + 250시간 무료 AI 감지",
  "Purchase Selected AI Detection Hour Pack": "선택한 AI 감지 시간 팩을 구매하세요",
  "Subscribe&Save Packs": "구독 및 저장 팩",
  "AI failure detection for all prints.": "모든 인쇄물에 대한 AI 실패 감지.",
  "Available only as add-on to the Pro plan.": "Pro 플랜에 추가 기능으로만 제공됩니다.",
  "Subscribed AI Detection Hours roll over month to month.": "구독한 AI 감지 시간은 매월 이월됩니다.",
  "Subscribed AI Detection Hours expire when subscription ends.": "구독한 AI 감지 시간은 구독 종료 시 만료됩니다.",
  "You can change AI Detection Hour Pack or remove it from your Pro plan any time you want.": "언제든지 AI 감지 시간 팩을 변경하거나 Pro 플랜에서 제거할 수 있습니다.",
  "Upgrade to Pro with selected AI Detection Hour Pack": "선택한 AI 감지 시간 팩으로 Pro로 업그레이드하세요",
  "Calculate Cost >>>": "비용 계산 >>>",
  "The Spaghetti Gallery": "스파게티 갤러리",
  "End of public time-lapse list.": "공개 타임랩스 목록이 끝났습니다.",
  "Loading...": "로딩중...",
  "Loading filaments...": "필라멘트를 로딩하는 중...",
  "No compatible filaments found.": "호환되는 필라멘트를 찾을 수 없습니다.",
  "Confirm": "확인하다",
  "Rotate": "회전하다",
  "X (deg)": "X (도)",
  "Y (deg)": "Y(도)",
  "Z (deg)": "Z(도)",
  "Scale": "규모",
  "Uniform": "제복",
  "Percent": "퍼센트",
  "Dimension": "차원",
  "Reset": "다시 놓기",
  "Translate": "번역하다",
  "X-axis": "X축",
  "Y-Axis": "Y축",
  "Loading files ": "파일 로딩 중",
  "Slicing Settings": "슬라이싱 설정",
  "Please Select a Printer": "프린터를 선택해주세요",
  "Filament": "필라멘트",
  "Please Select a Printer First": "먼저 프린터를 선택하세요",
  "Please Select a Filament": "필라멘트를 선택해주세요",
  "Print Process": "인쇄 과정",
  "Please Select Printer & Filament": "프린터 및 필라멘트를 선택하세요",
  "Please Select a Print Process": "인쇄 프로세스를 선택하세요",
  "Modify Current Print Profile": "현재 인쇄 프로필 수정",
  "Quality": "품질",
  "Layer height": "레이어 높이",
  "Seam": "이음매",
  "Seam position": "솔기 위치",
  "Walls and Surfaces": "벽과 표면",
  "Only one wall on top surfaces": "상단 표면에는 벽이 하나만 있습니다",
  "Strength": "힘",
  "Walls": "벽",
  "Wall loops": "벽 루프",
  "Top/bottom shells": "상단/하단 쉘",
  "Top surface pattern": "상단 표면 패턴",
  "Top shell layers": "상단 쉘 레이어",
  "Top shell thickness": "탑쉘 두께",
  "Bottom surface pattern": "바닥면 패턴",
  "Bottom shell layers": "바닥 껍질 층",
  "Bottom shell thickness": "바닥 껍질 두께",
  "Infill": "충전재",
  "Sparse Infill Density": "희소한 충전 밀도",
  "Sparse infill pattern": "희소한 충전 패턴",
  "Internal solid infill pattern": "내부 솔리드 충전 패턴",
  "Support": "지원하다",
  "Enable Support": "지원 활성화",
  "Type": "유형",
  "Threshold angle": "임계 각도",
  "On build plate only": "빌드 플레이트에만",
  "Others": "기타",
  "Temperatures": "온도",
  "Nozzle Temperature": "노즐 온도",
  "Nozzle Temperature (First Layer)": "노즐 온도(첫 번째 레이어)",
  "Bed Temperature": "침대 온도",
  "Bed Temperature (First Layer)": "침대 온도(첫 번째 층)",
  "Skirt": "치마",
  "Skirt loops": "스커트 루프",
  "Skirt Height": "스커트 높이",
  "Brim": "가장자리",
  "Brim type": "브림 타입",
  "Brim width": "브림 너비",
  "Special mode": "스페셜 모드",
  "Print sequence": "인쇄 순서",
  "Spiral vase": "나선형 꽃병",
  "Fuzzy skin": "털이 많은 피부",
  "Choose a Printer": "프린터 선택",
  "Choose a Filament": "필라멘트를 선택하세요",
  "Choose a Print Process": "인쇄 프로세스 선택",
  "Your 30-Day {localizedDom} Free Trial Has Started!": "30일 {localizedDom} 무료 체험이 시작되었습니다!",
  "Pro Plan": "프로 플랜",
  "{trialDaysLeft} Days Left on Your {localizedDom} Free Trial!": "{trialDaysLeft} {localizedDom} 무료 체험 기간이 며칠 남았습니다!",
  "Unlimited, 25 FPS Premium Webcam Streaming": "무제한 25 FPS 프리미엄 웹캠 스트리밍",
  "250 Hours Watched by AI for Failure Detection": "AI가 장애 감지를 위해 250시간 동안 감시",
  "G-Code Remote Upload and Printing": "G-코드 원격 업로드 및 인쇄",
  "Link your 3D printer now so that you can fully enjoy the 30-Day Free Trial": "지금 3D 프린터를 연결하여 30일 무료 체험판을 최대한 활용하세요.",
  "Link Printer": "링크 프린터",
  "It's as easy as 1-2-3": "1-2-3만큼 쉽습니다",
  "Just Checking Out": "그냥 체크 아웃 중",
  "Not a whole lot you can see without your printer linked": "프린터를 연결하지 않으면 볼 수 있는 것이 많지 않습니다.",
  "Not ready to start yet? {localizedDom} to pause your free trial.": "아직 시작할 준비가 안 되셨나요? {localizedDom}을 눌러 무료 체험을 일시 중지하세요.",
  "Email us": "이메일로 문의하세요"
}
